楊逸朗被送上救護車

楊逸朗本身著背心, 送上救護車有外套, 拎黎摭傷口?

一路都係呢身裝